###Задача
Есть проект - REST API, который запущен и работает уже длительное время. С этим API взаимодействует множество приложений - партнеры, мобильные приложения, сайты. Проект был создан давно и в нем не предусмотрено механизма аутентификации и проверки прав доступа. Это значит, что любой может сделать запрос на API и получить необходимые ему данные. Этим недостатком пользуются конкуренты и злоумышленники всячески нарушая работу проекта и пытаясь вывести его из строя.

Было принято решение спрятать API во внутренней сети, ограничив к нему доступ. Нужно создать приложение-прокси, которое будет выступать в роли посредника между API и клиентами. Проксирующее приложение должно принимать запросы от любого клиента и перенаправлять его на API. Ответ, который будет сгенерирован API, нужно возвращать клиенту. Это должен быть полностью прозрачный прокси, который не меняет данные запросов и ответов, а лишь транслирует их через себя. В будущем планируется реализовать механизм аутентификации в проксирующем приложении для ограничения доступа злоумышленникам и конкурентам, но в рамках текущей задачи это делать не нужно.

Вашей задачей является реализация этого прокси-приложения.

1. Приложение должно принимать запросы клиентов и перенаправлять их на API. Ответы от API приложение должно возвращать клиенту. Домен API для примера: https://api.old-project.com
2. Приложение также должно журналировать(логгировать) все запросы к API и ответы.

- Допустимая версия PHP: 5.5 - 7.1.
- Допустимые веб-серверы: Nginx, Apache.
- ОС сервера, на котором будет запущено приложение: Ubuntu 16.04.
- Нельзя использовать фреймворки и микро-фреймворки.
- Можно использовать специализированные библиотеки, которые упростят работу, ускорят или повысят ее качество.
- Нужно написать инструкцию для запуска и настройки приложения.

###Решение
Нужно настроить nginx соответственно файла nginx.cnf

Файл index.php положить в корень сайта, в папку html(www).

В файле index.php указать URL к спрятаному API `define('URL', 'http://api.new-project.com');`

И указать путь для лог-файла `define('LOG_FILE', 'proxy_error.log');`

